msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jCore 0.7.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-05 20:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-06-22 23:29+0800\n"
"Last-Translator: Xu Cheng <xc@virtualdell.com>\n"
"Language-Team: jCore.net <support@jcore.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules\n"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:14
msgid "Polls"
msgstr "投票"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:15
msgid "Quickly gather information on different subjects"
msgstr "快速收集不同主题的信息。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:34
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:57
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:77
msgid "Poll"
msgstr "投票"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:216
#, php-format
msgid "Poll answer couldn't be created! Error: %s"
msgstr "投票答案无法创建！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:244
#, php-format
msgid "Poll answer couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "投票答案无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:285
#, php-format
msgid "%s votes"
msgstr "%s次投票"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:711
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1345
msgid "New Poll"
msgstr "新投票"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:724
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:747
msgid "Answers"
msgstr "答案"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:749
msgid "(check boxes for Guest answers)"
msgstr "（用于访客回答的选择框）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:768
msgid "Add another answer"
msgstr "添加另一个答案"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:775
msgid "Voting Options"
msgstr "投票选项"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:780
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1189
msgid "Hide Results"
msgstr "隐藏结果"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:789
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1194
msgid "Voting Closed"
msgstr "投票关闭"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:798
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1176
msgid "Voting Interval"
msgstr "投票间隔时间"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:807
msgid "minutes (if set to 0 only one vote will be allowed per ip or user)"
msgstr "分钟（如果设置为0，每个IP或用户仅允许投1票）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:876
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1200
msgid "Members Only"
msgstr "仅限于成员"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:884
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1205
msgid "Show to Guests"
msgstr "访客可见"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:963
msgid "Polls and answers have been successfully re-ordered."
msgstr "投票和答案已成功重排序。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:974
msgid "Poll has been successfully deleted."
msgstr "投票已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:996
msgid "Poll has been successfully updated."
msgstr "投票已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1000
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1020
msgid "View Poll"
msgstr "查看投票"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1016
msgid "Poll has been successfully created."
msgstr "投票已成功创建。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1041
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1196
#, php-format
msgid "(on %s)"
msgstr "（占%s）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1316
msgid "Poll Administration"
msgstr "投票管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1344
msgid "Edit Poll"
msgstr "编辑投票"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1383
msgid "No polls found."
msgstr "未发现投票。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1567
#, php-format
msgid "Poll couldn't be created! Error: %s"
msgstr "投票无法创建！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1647
#, php-format
msgid "Poll couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "投票无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1784
msgid "Select (one answer can be chosen)"
msgstr "单选（只能选择一个答案）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1786
msgid "Check (multiple answers can be chosen)"
msgstr "多选（可以选择多个答案）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1788
msgid "Undefined!"
msgstr "未定义！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1811
msgid "No answer selected!"
msgstr "未选择答案！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1825
msgid "Poll cannot be found or it has been deactivated!"
msgstr "找不到投票，或者投票被停用！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1832
msgid "Only registered users can vote."
msgstr "只有注册用户可投票。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1849
msgid "You already voted on this poll!"
msgstr "您已经投过票了。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1884
#, php-format
msgid "Vote couldn't be stored! Error: %s"
msgstr "投票无法保存！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1905
msgid "Thank you for your vote."
msgstr "感谢您的投票。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1929
msgid "This area is limited to members only. Please login below."
msgstr "该区域仅限成员访问。请先登录。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:1954
#, php-format
msgid "Closed on %s"
msgstr "关闭在%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/poll.class.php:2037
msgid "Vote"
msgstr "投票"

